{"songs": [{"title": "Misty Riders", "album": "Twilight of Legends", "year": null, "lyrics": "\u0158\u00edt\u00edme se mlhou\nNap\u0159\u00ed\u010d rdou\u0161enou krajinou\nM\u00ed\u0159\u00edme za sv\u00fdm c\u00edlem\nRozn\u00e1\u0161\u00edme pl\u00e1\u010d\nM\u00edj\u00edme m\u011bsta\nOpou\u0161t\u00edme jen ho\u0159\u00edc\u00ed trosky\nBojujeme za sv\u016fj c\u00edl\nP\u0159in\u00e9st smrt v bolestn\u00e9m utrpen\u00ed\nHodujeme na sv\u00e9 ko\u0159isti\nNezn\u00e1me slitov\u00e1n\u00ed\nZab\u00edj\u00edme, zaj\u00edm\u00e1me otroky\nRozn\u00e1\u0161\u00edme pl\u00e1\u010d\nD\u00e1l pojedeme mlhou\nD\u00e1l, nap\u0159\u00ed\u010d hynouc\u00edmi kraji\nS jedin\u00fdm c\u00edlem\nVysm\u00e1t se ciz\u00edmu um\u00edr\u00e1n\u00ed\nZnovu a d\u00e1l tou mlhou\nNic n\u00e1s nesvede z cesty\nZni\u010d\u00edme ka\u0161d\u00e9 srdce obav pln\u00e9\nNem\u00e1me \u010das\nNikdy nic neprohrajeme\nZn\u00e1me tajemstv\u00ed oceli\nVyzbrojen\u00e9mu n\u00e1rodu\nHladov\u011bn\u00ed neubl\u00ed\u0161\u00ed\nV\u0161dy v\u0161e dobudeme\nS t\u00edm tajemstv\u00edm oceli\nN\u00e1\u0161 n\u00e1rod a sp\u00e1sa\nOb\u011btujeme je na\u0161ich boh\u016fm\nNikdy n\u00e1s neopust\u00ed\nHodujeme na sv\u00e9 ko\u0159isti\nNezn\u00e1me slitov\u00e1n\u00ed\nZab\u00edj\u00edme, zaj\u00edm\u00e1me otroky\nRozn\u00e1\u0161\u00edme pl\u00e1\u010d\nM\u00edj\u00edme m\u011bsta\nOpou\u0161t\u00edme jen ho\u0159\u00edc\u00ed trosky\nBojujeme za sv\u016fj c\u00edl\nP\u0159in\u00e9st smrt v bolestn\u00e9m utrpen\u00ed\nZnovu a d\u00e1l tou mlhou\nNic n\u00e1s nesvede z cesty\nZni\u010d\u00edme ka\u0161d\u00e9 srdce obav pln\u00e9\nNem\u00e1me \u010das\nOpravdu nic neprohrajeme\nZn\u00e1me tajemstv\u00ed oceli\nVyzbrojen\u00e9mu n\u00e1rodu\nHladov\u011bn\u00ed neobl\u00ed\u0161\u00ed\nV\u0161dy v\u0161e dobudeme\nS t\u00edm tajemstv\u00edm oceli\nN\u00e1\u0161 n\u00e1rod a sp\u00e1sa\nOb\u011btujeme je na\u0161ich boh\u016fm\nNikdy n\u00e1s neopust\u00ed\nNikdy neodejdou...\nZdecimovan\u00e1 Zem\u011b kr\u00e1lovny Abigail si zouf\u00e1 nad krvavou por\u00e1\u0161kou sv\u00fdch vojsk\nTi, co p\u0159e\u0161ili, oplak\u00e1vaj\u00ed sv\u00e9 mrtv\u00e9 a ztracenou svobodu", "image": "https://images.genius.com/277acaca9cbd3a2fe1c9d1a2190d9921.400x400x1.jpg"}], "artist": "Salamandra"}