{"songs": [{"title": "P\u00e1jaro y Campana", "album": "Ciudad Oculta", "year": "2014-01-01", "lyrics": "[Letra de \"P\u00e1jaro y Campana\"]\n\nVuelve en este canto el que nunca se fue\nSe qued\u00f3 tocando hasta el amanecer\nM\u00e1gica semilla en la luna de cristal\nReflejada en las aguas del r\u00edo que se va\n\nLa vida es un r\u00edo que fluye sin cesar\nVa para adelante, no mira para atr\u00e1s\nPor eso esta noche yo quiero recordar\nA quien me ense\u00f1\u00f3 todo y me ense\u00f1\u00f3 a cantar...\n\nPara seguir, para so\u00f1ar\nCon la mirada atenta a la realidad\nCon los brazos abiertos a la verdad\nY la esperanza puesta en la libertad\n\nUn arma que dispara felicidad\nUn sue\u00f1o que se desvela por so\u00f1ar\nUna flor que no muere ni morir\u00e1\nPorque en mi recuerdo vivir\u00e1\n\nP\u00e1jaro y Campana con arpa y acorde\u00f3n\nPensamiento triste que vuela en la canci\u00f3n\nSiguiendo el galope del r\u00edo Paran\u00e1\nQue ha nacido en un llanto y llegar\u00e1 hasta el mar...\n\nPara volver a comenzar\nDesplegando las alas para pensar\nCon la pluma en la sangre para decir\nCon el amor que a\u00fan queda por hacer\n\nUna guitarra blanca como la paz\nUna fiera que ruge en la inmensidad\nUn coraz\u00f3n que vence a mi soledad\nPorque siempre me acompa\u00f1ar\u00e1", "image": "https://images.genius.com/b60c5ba011b817704753f661b98c4228.500x500x1.jpg"}], "artist": "Los Gardelitos"}