{"songs": [{"title": "Nesm\u00ed\u0161 takhle von\u011bt", "album": "To samoz\u0159ejm\u011b m\u016f\u017ee\u0161", "year": "2008-10-06", "lyrics": "[Verse 1]\nTo je hrozn\u00fd jak j\u00ed von\u00ed vlasy\nPolila si vlasy asi\nPolila si vlasy vo\u0148avkou\nP\u0159i\u010dichnu si je\u0161t\u011b jednou\nA ty vlasy tep mi zvednou\n\u010cek\u00e1m \u017ee m\u011b asi zabijou\n\n[Chorus]\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161 takhle von\u011bt\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161 takhle von\u011bt\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161\nNe ne ne ne ne ne ne\n\n[Verse 2]\nCo to k \u010fasu nalila si\nNa ty vlasy na ty vlasy\nV kazajce m\u011b asi odvedou\nMarn\u011b vol\u00e1m sign\u00e1l sp\u00e1sy\nJako mot\u00fdl p\u0159ipad\u00e1m si\nSchov\u00e1v\u00e1m si sos\u00e1k do rukou\n\n[Chorus]\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161 takhle von\u011bt\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161 takhle von\u011bt\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161\nNe ne ne ne ne ne ne\n\n[Instrumental]\n\n[Chorus]\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161 takhle von\u011bt\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161 takhle von\u011bt\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161\nNe ne ne ne ne ne ne\n\n[Chorus]\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161 takhle von\u011bt\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161 takhle von\u011bt\nNesm\u00ed\u0161 nesm\u00ed\u0161\nNe ne ne ne ne ne ne", "image": "https://images.genius.com/94405380558919a9a0420bfe34cc5f57.1000x1000x1.png"}], "artist": "Brutus"}