{"songs": [{"title": "Almejas", "album": "Barranca abajo", "year": null, "lyrics": "Jos\u00e9 Mar\u00eda se cas\u00f3\nCon Mar\u00eda Jos\u00e9\nY tuvieron dos hijos\nMar\u00eda y Jos\u00e9\n\nLos mandaron a la escuela\nDe San Jos\u00e9\nPero Mar\u00eda nunca iba\nY Jos\u00e9 nunca fue\n\nPorque cuando cumplieron los diecisiete\nSe mudaron juntos a la capital\nY pusieron una venta de carnadas\nY con eso no les iba nada mal\n\nEl primero fue un buen a\u00f1o\nY el segundo tambi\u00e9n\nProsperaba d\u00eda a d\u00eda\nCrec\u00eda mes a mes\n\nTodo el mundo que pescaba\nQuer\u00eda tener\nLas almejas que vend\u00edan\nMar\u00eda y Jos\u00e9\n\nLa gente hac\u00eda cola\nPara no quedarse sin pescar\nYa desde primera hora\nEl puestito comenzaba a funcionar\n\nAlmejas, almejas\nEn el puesto de la rambla y Gallinal\nAlmejas, almejas\nY la gente no paraba de comprar\nAlmejas, almejas\nUn producto de primera calidad\n\n\u00c9sta es la mejor carnada\nPara el pescador profesional\nLas almejas se agotaban\nY la gente no paraba de sacar\n\nPero almejas brasileras\nComenzaron a aparecer\nY pa' peor con el Mercosur\nLes bajaron el arancel\n\nY con el precio resultante\nEra imposible competir\nEl puestito de la rambla\nYa no pudo subsistir\n\nY todo esto les trajo\nUn fracaso comercial\nSe fueron barranca abajo\nTuvieron que cerrar\n\nAm\u00eaijoa, am\u00eaijoa\nPor la rambla ya se empezaba a gritar\nAm\u00eaijoa, am\u00eaijoa\nY la gente no paraba de comprar\nAm\u00eaijoa, am\u00eaijoa\nImportada de segunda calidad\n\nEra la opci\u00f3n econ\u00f3mica\nPara el pescador profesional\nQue por una suma m\u00f3dica\nSacaba igual que con la nacional\n\nAlmejas, almejas\nLas almejas brasileras\nPrefieren los pescadores\nYa no vamo' a tener\nQue apret\u00e1' a los provedores\n\nAlmejas, almejas\nLas almejas brasileras\nNos coparon el mercado\nYa no vamos a tener\nM\u00e1s problemas con Cambadu\n\nAlmejas, almejas\nSon de mala calidad\nLas almejas brasileras\nPero parece notarlo\nNinguna roncadera\n\nAlmejas, almejas\nNos tendremo que met\u00e9\nLas almejas n' el ojete\nYa no vamos a tener\nM\u00e1s problemas con los flete", "image": "https://images.genius.com/020ac78b20e0de6c7d9ed1d5a3418837.953x953x1.jpg"}], "artist": "El Cuarteto de Nos"}