{"songs": [{"title": "Se Va Como La Vida", "album": "\u00a1Supers\u00f3nico!", "year": null, "lyrics": "Cari\u00f1ito de una tarde de verano\nQue se muere como todos los dem\u00e1s\nY cuando es d\u00eda como nunca yo te extra\u00f1o\nY cuando es noche no te dejo de extra\u00f1ar\nDime negrita, dime qu\u00e9 and\u00e1s\n\u00bfC\u00f3mo es la vida que vos llev\u00e1s?\nEs aburrida si me a\u00f1or\u00e1s\nM\u00e1s si un momento me record\u00e1s\n\nSe va\nSe va como la vida, se va\nSe va como la vida, se va\nY no vuelve m\u00e1s\nSe va\nSe va como la vida, se va\nSe va como la vida, se va\nY no vuelve m\u00e1s\n\nCuando estamos juntitos en la playa\nMi cari\u00f1o te sal\u00eda a demostrar\nY yo pensaba que de mi te enamorabas\nLo pens\u00e9 hasta que un d\u00eda no te vi m\u00e1s\nDime negrita, dime qu\u00e9 and\u00e1s\n\u00bfC\u00f3mo es la vida que vos llev\u00e1s?\nEs aburrida si me a\u00f1or\u00e1s\nSal\u00ed un momento, \u00bfme record\u00e1s?\n\nSe va\nSe va como la vida, se va\nSe va como la vida, se va\nY no vuelve m\u00e1s\nSe va\nSe va como la vida, se va\nSe va como la vida, se va\nY no vuelve m\u00e1s\n\nNo vuelve m\u00e1s, no, no vuelve m\u00e1s\nNo, no vuelve m\u00e1s, no, no vuelve m\u00e1s\nNo vuelve m\u00e1s, no, no vuelve m\u00e1s\nNo, no vuelve m\u00e1s, no, no vuelve m\u00e1s", "image": "https://images.genius.com/376554ae5f1af12b6ad272d350e9b42b.999x999x1.jpg"}], "artist": "Los Aut\u00e9nticos Decadentes"}