{"songs": [{"title": "Viaje Mental", "album": "Club Atl\u00e9tico Decadente", "year": "2006-10-10", "lyrics": "[Letra de \"Viaje Mental\" ft. Adri\u00e1n D\u00e1rgelos]\n\n[Verso 1: Jorge Serrano]\nCedo el control y me dejo llevar\nA ning\u00fan tiempo y a ning\u00fan lugar especial\nFlotando en un viaje mental\nCruzando el famoso umbral del bien y el mal\nEsa nebulosa d\u00f3nde todo se parece\nY todo da igual, singular, plural\nSe diluyen en un lago temporal\n\n[Pre-Coro: Jorge Serrano]\nLejos de resolver dudas\nTengo cada d\u00eda m\u00e1s\nY la paleta de colores no me deja de asombrar\n\n[Coro: Jorge Serrano]\nNo s\u00e9 si es real lo que est\u00e1 pasando\nO si es un sue\u00f1o y estoy so\u00f1ando\nY qui\u00e9n puede saber (y qui\u00e9n puede saber)\nSi somos nada o ser (si somos nada o ser)\nYa la ma\u00f1ana se ha hecho tarde\nDentro de poco vendr\u00e1 la noche\nY qui\u00e9n puede saber (y qui\u00e9n puede saber)\nA d\u00f3nde va el ayer (a d\u00f3nde va el ayer)\n\n[Verso 2: Adri\u00e1n D\u00e1rgelos]\nMaravillado me entrego al humor\nY a las visiones de magia y terror ancestral\nFlotando en un viaje mental\nCruzando el famoso umbral del bien y el mal\nEsa nebulosa donde todo se parece\nY todo da igual, singular, plural\nSe diluyen en el agua temporal\n\n[Pre-Coro: Adri\u00e1n D\u00e1rgelos & Jorge Serrano]\nLejos de aclarar mis dudas\nTengo cada d\u00eda m\u00e1s\nY la paleta de colores no me deja de asombrar\n\n[Coro: Jorge Serrano & Adri\u00e1n D\u00e1rgelos]\nNo s\u00e9 si es real lo que est\u00e1 pasando\nO si es un sue\u00f1o y estoy so\u00f1ando\nY qui\u00e9n puede saber (y qui\u00e9n puede saber)\nSi somos nada o ser (si somos nada o ser)\nYa la ma\u00f1ana se ha hecho tarde\nDentro de poco vendr\u00e1 la noche\nY qui\u00e9n puede saber (y qui\u00e9n puede saber)\nA d\u00f3nde va el ayer (a d\u00f3nde va el ayer)\n\n[Puente: Jorge Serrano]\nY la paleta de colores no me deja de asombrar\n\n[Outro: Jorge Serrano]\nNo s\u00e9 si es real lo que est\u00e1 pasando\nO si es un sue\u00f1o y estoy so\u00f1ando\nNo s\u00e9 si es real lo que est\u00e1 pasando\nO si es un sue\u00f1o y estoy so\u00f1ando", "image": "https://images.genius.com/25e20dc205a7df1286cc2a4a6d1094fa.999x999x1.jpg"}], "artist": "Los Aut\u00e9nticos Decadentes"}