{"songs": [{"title": "Emmanuel", "album": "No Puedo Callar", "year": "2016-03-04", "lyrics": "En medio de la tormenta est\u00e1s\nEn tus brazos me sostendr\u00e1s\nY solo s\u00e9 que T\u00fa, Est\u00e1s conmigo\n\nEn el sol del desierto est\u00e1s\nBajo tu sombra me esconder\u00e1s\nY solo s\u00e9 que T\u00fa ,Est\u00e1s conmigo\n\nCreemos que Dios nos guarda\nHasta el final\n\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nDe nuestro lado est\u00e1s\nEmmanuel\nHabitas aqu\u00ed\nEmmanuel\n\nEn medio de la batalla est\u00e1s\nY mi alma te cantar\u00e1\nY solo s\u00e9 que T\u00fa, Est\u00e1s conmigo\n\nEstuviste en la adversidad\nMe guardar\u00e1s hasta mi hogar\nY solo s\u00e9 que T\u00fa, Est\u00e1s conmigo\n\nCreemos que Dios nos guarda\nHasta el final\n\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nDe nuestro lado est\u00e1s\nEmmanuel\nHabitas aqu\u00ed\nEmmanuel\n\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nEn el fuego est\u00e1s\nEmmanuel\nT\u00fa nunca nos dejar\u00e1s\nEmmanuel\nHabitas aqu\u00ed\nEmmanuel\n\nEras T\u00fa sobre esa cruz\nCuando todo se derrumb\u00f3\nM\u00e1s la muerte ah\u00ed fue vencida\nLa tumba no te pudo retener\nTe levantaste con poder\nPara habitar entre nosotros\n\nDios con nosotros\nDios con nosotros\nDios con nosotros\nDios con nosotros\n\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nDe nuestro lado est\u00e1s\nEmmanuel\nHabitas aqu\u00ed\nEmmanuel\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nDe nuestro lado est\u00e1s\nEmmanuel\nHabitas aqu\u00ed\nEmmanuel\nAqu\u00ed est\u00e1s, aqu\u00ed est\u00e1s\nEmmanuel\nEn el fuego est\u00e1s\nEmmanuel\nT\u00fa nunca nos dejar\u00e1s\nEmmanuel\nHabitas aqu\u00ed\nEmmanuel\n\nEmmanuel", "image": "https://images.genius.com/b834f0243cded69d0d47500d8ea7cfb0.1000x1000x1.jpg"}], "artist": "En Esp\u00edritu y en Verdad"}