{"songs": [{"title": "Chamele\u00f3n", "album": "WLK", "year": "2018-05-08", "lyrics": "[Intro: Momo S\u00e1m]\nYeah, yeah\nKa\u017ed\u00fd de\u0148 nah\u00e1\u0148anie, stres a sra\u010dky za l\u00f3vami\nKde sa \u0161\u0165astie skr\u00fdva, vie to niekto?\nMo\u017eno len, dr\u017ea\u0165 si t\u00fdch svojich prav\u00fdch pri sebe\nA si ich v\u00e1\u017ei\u0165, ver \u017ee \u0161\u0165astn\u00fd je kto vie to\nLen poviem..\n\n[Chorus: Momo S\u00e1m]\nKa\u017ed\u00fd de\u0148 nah\u00e1\u0148anie, stres a sra\u010dky za l\u00f3vami\nKde sa \u0161\u0165astie skr\u00fdva, vie to niekto?\nMo\u017eno len, dr\u017ea\u0165 si t\u00fdch svojich prav\u00fdch pri sebe\nA v\u00e1\u017ei\u0165 si ich, ver \u017ee \u0161\u0165astn\u00fd je kto vie to\nLen poviem, poviem...\nKo\u013ek\u00ed stratili du\u0161u, aby z\u00edskali meno\nOstatn\u00ed nad t\u00fdm pla\u010d\u00fa, sleduj\u00fa ten priamy prenos\nRad\u0161ej zostanem Momom, jak sta\u0165 sa chamele\u00f3n, yeah\n\n[Verse 1: Momo S\u00e1m]\n\u013dudia s\u00fa drav\u00ed a chtiv\u00ed, aj ke\u010f svieti slnko s\u00fa siv\u00ed\nBer\u00fa za slabos\u0165 by\u0165 mil\u00ed, a ke\u010f s\u00fa mil\u00ed, tak chc\u00fa \u0165a namota\u0165\nJedno \u010di zasp\u00e1va\u0161 doma od driny, jedno \u010di ve\u010der\u00e1\u0161 v Primi\nBu\u010f si in\u00fd a nesed\u00ed\u0161 s nimi, alebo je to pr\u00e1ve naopak\nP\u00ed\u0161em texty o tom, \u010do to sere ma\nO vz\u0165ahoch, alebo len poh\u013ead rappera\nO \u017eivote svojom, \u010do mi rob\u00ed tr\u00e9nera\nO \u013eu\u010foch, ktor\u00ed nestoja za ve\u013ea\nNakoniec n\u00e1s \u017eivot premer\u00e1\nZist\u00ed\u0161, \u017ee t\u00fdch prav\u00fdch \u013eud\u00ed je neve\u013ea\nOd bastardov d\u00e1m odpich jak Ferrari, GTR, Carrera alebo RRA\nSom zvyknut\u00fd na to, \u017ee b\u00e1rjak\u00fd trap\u00e1k do huby bere ma\nUkazuje faker na rohu, ke\u010f pohnem sa \u0161printuje jak Karim Benzema\nRe\u010di a \u010diny, no tam je t\u00e1 rezerva\nV dobe, kde ka\u017ed\u00fd ide iba pre seba\nJa br\u00e1nim stranu svojich \u013eud\u00ed a ver, \u017ee Momo je predseda\n\n[Chorus: Momo S\u00e1m]\nKa\u017ed\u00fd de\u0148 nah\u00e1\u0148anie, stres a sra\u010dky za l\u00f3vami\nKde sa \u0161\u0165astie skr\u00fdva, vie to niekto?\nMo\u017eno len, dr\u017ea\u0165 si t\u00fdch svojich prav\u00fdch pri sebe\nA si ich v\u00e1\u017ei\u0165, ver \u017ee \u0161\u0165astn\u00fd je kto vie to\nLen poviem...\nKa\u017ed\u00fd de\u0148 nah\u00e1\u0148anie, stres a sra\u010dky za l\u00f3vami\nKde sa \u0161\u0165astie skr\u00fdva, vie to niekto?\nMo\u017eno len, dr\u017ea\u0165 si t\u00fdch svojich prav\u00fdch pri sebe\nA v\u00e1\u017ei\u0165 si ich, ver \u017ee \u0161\u0165astn\u00fd je kto vie to\nLen poviem, poviem...\nKo\u013ek\u00ed stratili du\u0161u, aby z\u00edskali meno\nOstatn\u00ed nad t\u00fdm pla\u010d\u00fa, sleduj\u00fa ten priamy prenos\nRad\u0161ej zostanem Momom, jak sta\u0165 sa chamele\u00f3n, yeah\n\n[Verse 2: Matej Straka]\n\u013dudia v mojom okol\u00ed s\u00fa ako ma\u013eby (j\u00e1j)\nFarebn\u00ed, no nezvykn\u00fa meni\u0165 farby (ey)\nNesmrte\u013en\u00ed pre m\u0148a ako Gaudi (tomu ver)\nV mojom srdci ostatn\u00fa takto nav\u017edy, yeah\nPre ka\u017ed\u00e9ho jedn\u00e9ho z nich \u017eiarim ako po tme ne\u00f3n\nPred nik\u00fdm sa v \u017eivote nebudem pretvarova\u0165 ako chamele\u00f3n, chamele\u00f3n, yeah\nDobr\u00e1 n\u00e1lada v pekn\u00fd de\u0148, yeah\nChce\u0161 po\u010du\u0165 pravdu, ale dneska n\u00e9 (dneska n\u00e9)\nDneska si energiu neminiem na teba\nAj ke\u010f viem, \u017ee v bud\u00facnosti sa tomu viac menej nevyhnem\n\u013dudia chc\u00fa po\u010du\u0165 pravdu\nAle iba vtedy, ke\u010f im tou pravdou nesprav\u00ed\u0161 hanbu\nA ke\u010f im to \u0161plechne\u0161 maj\u00fa zvesen\u00fa gambu\nA na prs\u00e1ch maj\u00fa haldu\nOdch\u00e1dza ako blbec...\n\n[Chorus: Momo S\u00e1m]\nKa\u017ed\u00fd de\u0148 nah\u00e1\u0148anie, stres a sra\u010dky za l\u00f3vami\nKde sa \u0161\u0165astie skr\u00fdva, vie to niekto?\nMo\u017eno len, dr\u017ea\u0165 si t\u00fdch svojich prav\u00fdch pri sebe\nA v\u00e1\u017ei\u0165 si ich, ver \u017ee \u0161\u0165astn\u00fd je kto vie to\nLen poviem, poviem...\nKo\u013ek\u00ed stratili du\u0161u, aby z\u00edskali meno\nOstatn\u00ed nad t\u00fdm pla\u010d\u00fa, sleduj\u00fa ten priamy prenos\nRad\u0161ej zostanem Momom, jak sta\u0165 sa chamele\u00f3n", "image": "https://images.genius.com/3aa7cf4c9764260d4102d1b633cdb84e.1000x1000x1.jpg"}], "artist": "Momo (SK)"}