{"songs": [{"title": "En la Cruz", "album": "No Puedo Callar", "year": "2016-03-04", "lyrics": "En la cruz, En la cruz\nDo primero vi la luz\nY las manchas de mi alma yo lav\u00e9\nFue ah\u00ed por fe, yo vi a Jes\u00fas\nY siempre feliz con \u00c9l ser\u00e9\n\nEn la cruz, En la cruz\nDo primero vi la luz\nY las manchas de mi alma yo lav\u00e9\nFue ah\u00ed por fe, yo vi a Jes\u00fas\nY siempre feliz con \u00c9l ser\u00e9\n\nEn la cruz, En la cruz\nDo primero vi la luz\nY las manchas de mi alma yo lav\u00e9\nFue ah\u00ed por fe, yo vi a Jes\u00fas\nY siempre feliz con \u00c9l ser\u00e9\n\nFue ah\u00ed por fe, yo vi a Jes\u00fas\nY siempre feliz con \u00c9l ser\u00e9", "image": "https://images.genius.com/b834f0243cded69d0d47500d8ea7cfb0.1000x1000x1.jpg"}], "artist": "En Esp\u00edritu y en Verdad"}