{"songs": [{"title": "Mal De La Cabeza", "album": null, "year": null, "lyrics": "Es in\u00fatil pedir que te quedes a dormir\n\u00bfpara qu\u00e9 insistir?\nYo s\u00e9 que vos prefer\u00eds el aliento\nDe un guarda de bondi grasiento\nO de mierda una vieja\nQue te arranca la oreja\nCon tal de sacarte el asiento\n\nEs un hecho que todav\u00eda\nNo apareci\u00f3 el tipo recio\nQue d\u00e9 con tu precio\nY te saque de la v\u00eda\nMejor me fumo un rocket\nY como Sony Crockett\nTe doy el alto y te digo\nManos arriba, g\u00fcey\n\u00bfad\u00f3nde crees que ibas, si aqu\u00ed est\u00e1 la ley?\n\nNo pod\u00e9s ser el Hombre Nuclear\nSi todav\u00eda no ten\u00e9s celular\nComo el Manco de Lepanto\nNo soy un santo y s\u00e9 que si me caigo\nNo me levanto\nQue pavada extra\u00f1ar tu frazada\nY tu careta de catcher desacomodada\n\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\n\nYo no soy mejor que Charlie Brown\nTengo algo peor que el s\u00edndrome de Down\nAbanico una, dos, tres pi\u00f1atas\nMe poncho solo y de forma barata\nComo el bueno de Stephen Hawking\nS\u00e9 que tengo mi vida arreglada\nY aunque \u00e9l tiene ruedas eso no le sirve para nada\nYa que nunca la tiene parada\n\nEstoy duro como una tabla\nDuro como un tipo que no habla\nDuro como pija de preso\nEso es espeso\nSab\u00e9s que no podes parar un tren con tus huesos\nTe hace queso\nEs al pedo emigrar\nEs igual cualquier lugar\n\nParece f\u00e1cil rimar\nPalabras que terminan en ar\nEs m\u00e1s dif\u00edcil Michael Landon\nQue despu\u00e9s de Bonanza sali\u00f3 tan blandon\nComo si fuera un viejo pederasta\nTe cazo por detroit y te clavo en el asta\nHasta decir basta\n\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\n\nYa lo dijo San Benito\nOra y labora pero no te toques el pito\nEntendiste Carlitos, por tu propio bien\n\u00a1dejate en paz ese pito!\n\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza\n\nMal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?\nEst\u00e1s mal de la cabeza o \u00bfqu\u00e9 te pasa?", "image": "https://assets.genius.com/images/default_cover_image.png?1573677821"}], "artist": "El Peyote Asesino"}