{"songs": [{"title": "Vamos las bandas - En Vivo", "album": "En Directo", "year": null, "lyrics": "[Letra de \"Vamos las bandas - En Vivo\"]\n\n\u00bfY cu\u00e1nto vale dormir tan custodiado\nDe expertos c\u00ednicos y botones dorados?\n\u00bfY cu\u00e1nto vale ser \u201cla banda nueva\u201d\nY andar trepando radares militares?\n\n\u00a1Vamos las bandas!\n\u00a1Rajen del cielo!\n\u00a1Vamos las bandas!\n\u00bfY cu\u00e1nto vale tu est\u00f3mago crispado\nY tus narices temblando por el miedo?\n\u00bfY cu\u00e1nto vale todo lo registrado\nSi el sue\u00f1o llega tan mal que te condena?\n\n\u00a1Vamos las bandas!\n\u00a1Rajen del cielo!\n\u00a1Vamos las bandas!\n\n\u00bfY cu\u00e1nto valen todas tus enfermeras\nY tus temblores de moco super-caro?\n\u00bfY cu\u00e1nto valen sat\u00e9lites esp\u00edas\nY voluntades que crees haber sitiado?\n\n\u00a1Vamos las bandas!\n\u00a1Rajen del cielo!\n\u00a1Vamos las bandas!\n\n\u00bfY cu\u00e1nto valen tus ojos maquillados\nY meditar con \u00e9ter perfumado?\n\u00bfY cu\u00e1nto vale ser \u201cla banda nueva\u201d\nY andar trepando radares militares?\n\n\u00a1Vamos las bandas!\n\u00a1Rajen del cielo!\n\u00a1Vamos las bandas!", "image": "https://images.genius.com/c2d71e6085e10b8724f768535bdc20ac.599x599x1.jpg"}], "artist": "Patricio Rey y sus Redonditos de Ricota"}