{"songs": [{"title": "Sue\u00f1os", "album": "Estallar", "year": null, "lyrics": "Me perd\u00ed sin una raz\u00f3n, tal vez tuve la intuici\u00f3n y me deje llevar sin p\u00e1nico\u2026\nFue pasar del plan a la acci\u00f3n, del misterio a la emoci\u00f3n para poder cuidar el \u00e1nimo\nEs como salir de vacaciones, es levantar el pulgar otro lugar\u2026\nOtra forma de pensar, para buscar buenas vibraciones\nEs el tiempo de los sue\u00f1os en el d\u00eda, tiempos de los sue\u00f1os en un d\u00eda libre\u2026\nEs el tiempo de los sue\u00f1os en el d\u00eda, tiempos de los sue\u00f1os en un d\u00eda libre\u2026\n\u00a1expulsar parte de la libertad!\nMe perd\u00ed sin una raz\u00f3n, tal vez tuve la intuici\u00f3n y me deje llevar sin p\u00e1nico\u2026\nFue pasar del plan a la acci\u00f3n, del misterio a la emoci\u00f3n para poder cuidar el \u00e1nimo\nEs como salir de vacaciones, es levantar el pulgar otro lugar\u2026\nOtra forma de pensar, para buscar buenas vibraciones\nEs el tiempo de los sue\u00f1os en el d\u00eda, tiempos de los sue\u00f1os en un d\u00eda libre\u2026\nEs el tiempo de los sue\u00f1os en el d\u00eda, tiempos de los sue\u00f1os en un d\u00eda libre\u2026\n\u00a1expulsar parte de la libertad!", "image": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/a8xghjh7j5d"}], "artist": "Attaque 77"}