{"songs": [{"title": "Om jag n\u00e5nsin far till Jakobstad igen", "album": "Sl\u00e4kt med Lotta Sv\u00e4rd", "year": null, "lyrics": "Om jag n\u00e5nsin far till Jakobstad igen\nSka det nog vara n\u00e5t extraordin\u00e4rt\nMen det \u00e4r fr\u00e5gan om, om jag inte har gett upp hoppet redan\nS\u00e5 l\u00e4nge de ser en som n\u00e5t djur\nS\u00e5 \u00e4r det knappast v\u00e4rt\n\nOch de som tror\n(De som vet)\nAtt hon har dr\u00f6mt\nJag h\u00e5ller helt med om att n\u00e5t gick snett\nMen hon har fel om vad det var som h\u00e4nde sen\nJag tror int' jag far till Jakobstad igen\n\nOm jag n\u00e5nsin far till Jakobstad igen\nD\u00e5 l\u00f6nar det sig inte att tro att det skulle vara\nSom p\u00e5 gamla goda dan\nKanske n\u00e5n g\u00e5ng sen n\u00e4r det g\u00e5r att andas fritt igen\nKanske sen n\u00e5n g\u00e5ng n\u00e4r sommaren inte finns kvar\n\nOch de som tror\n(De som vet)\nAtt hon har dr\u00f6mt\nJag h\u00e5ller helt med om att n\u00e5t gick snett\nMen hon har fel om vad det var som h\u00e4nde sen\nJag tror int' jag far till Jakobstad igen\n\nOm jag n\u00e5nsin far till Jakobstad igen\nSka det nog vara f\u00f6r n\u00e5t riktigt speciellt\nKanske sen n\u00e4r det g\u00e5r att andas fritt igen\nKanske sen av och an n\u00e5n vacker sommarkv\u00e4ll\n\nOch till de som tror\n(De som vet)\nSkulle jag vilja s\u00e4ga\nJag har aldrig n\u00e5nsin gjort n\u00e5t s\u00e5nt\nMen det g\u00e5r inte att bevisa och jag har f\u00e5tt k\u00e4nn\nAtt jag aldrig far till Jakobstad igen", "image": "https://images.genius.com/0ebcc493ec3ee353f57fc81e09b753de.640x640x1.jpg"}], "artist": "Vasas flora och fauna"}