{"songs": [{"title": "Min f\u00f6rtvivlan", "album": "Veneziansk afton", "year": null, "lyrics": "Min f\u00f6rtvivlan \u00e4r kl\u00e4dsam\nS\u00e4rskilt bed\u00e5rande\nI pojkarnas \u00f6gon\nUt\u00e5t \u00e4r jag stolt och trotsig\nInombords kadaverdisciplin\n\nMin f\u00f6rtvivlan ska bara anas\nSom en eldsv\u00e5da i fj\u00e4rran\nOch dess \u00e5tersken p\u00e5 himlen\nSprider ut den i lagom doser\nFaller allt som oftast i apati\n\nSen n\u00e5s jag av en id\u00e9\nEn ung mans leende\nOch d\u00e5 \u00e4r jag med igen\nTar mig fram genom t\u00e4ta klungor\nTar mig fram med oerh\u00f6rd energi\n\nOch n\u00e4r halv\u00e5ret har g\u00e5tt\nD\u00e5 \u00f6verl\u00e5ter jag resterna\n\u00c5t andra och konstaterar\nAtt f\u00f6r mig \u00e4r historien utagerad\nFinns inget mer att utvinna d\u00e4ri\n\nOm detta var d\u00e5tid\nOm det h\u00e4r var min ungdoms v\u00e5rar\nSkulle jag v\u00e4l vara\nGanska l\u00e4tt att f\u00f6rl\u00e5ta\nJag ligger h\u00e4r och v\u00e4ntar p\u00e5 ett annat liv", "image": "https://images.genius.com/6a5355a97cf1a934acbc2000a08f3a40.966x966x1.jpg"}], "artist": "Vasas flora och fauna"}