{"songs": [{"title": "Vi k\u00f6per era gamla saker", "album": "Veneziansk afton", "year": "2017-09-15", "lyrics": "[Verse 1]\nNu \u00e4r det h\u00f6g tid att f\u00f6rnya\nS\u00e5v\u00e4l utomhus som inne stundar v\u00e5r\nDet b\u00f6rjar dock bli v\u00e4ldigt ont om yta\nOch ni vet att det \u00e4r fullt i ert f\u00f6rr\u00e5d\nMen ni ska inte oroa er\n\n[Chorus]\nVi k\u00f6per era gamla saker\nVi k\u00f6per era gamla saker\nVi st\u00e5r utanf\u00f6r er port och vill in d\u00e4r\nVi betalar er och vi f\u00f6rsvinner\nEn v\u00e4n kommer k\u00f6rande med bilen\nOch vi f\u00f6r allt till det vi nu kallar v\u00e5rt hem\n\n[Verse 2]\nBekymra er inte om konsumtionen\nOm hur vi \u00f6dslar med allt rart p\u00e5 v\u00e5r planet\nUtan er skulle ju alla tappa tron h\u00e4r\nUtan er skulle hela staden l\u00e4ggas ner\nHar ni kvar er sch\u00e4slong?\n\n[Chorus]\nVi k\u00f6per era gamla saker\nVi k\u00f6per era gamla saker\nVi st\u00e5r utanf\u00f6r er port och vill in d\u00e4r\nVi betalar er och vi f\u00f6rsvinner\nEn v\u00e4n hj\u00e4lper oss ombord p\u00e5 bussen\nOch vi f\u00f6r allt till det vi nu kallar v\u00e5rt hem\nOch nu \u00e4r vi h\u00e4r\nOch det \u00e4r kv\u00e4ll", "image": "https://images.genius.com/6a5355a97cf1a934acbc2000a08f3a40.966x966x1.jpg"}], "artist": "Vasas flora och fauna"}