{"songs": [{"title": "Nog var han en v\u00e4n", "album": "Sl\u00e4kt med Lotta Sv\u00e4rd", "year": null, "lyrics": "Hemma igen, hemma igen\nVa ligger h\u00e4r bland prylar \u00e5 pinaler?\nInt s\u00e5 mycki har ja p\u00e5 k\u00e4nn\nInt mycki har ja p\u00e5 k\u00e4nn\nJa gr\u00e4ver fram en kassett med Oppspr\u00e4tta schakaler\n\nIn en sv\u00e4ng till Ollis, sku ku ta morsans Renault\nMen kan int l\u00e4mna n\u00e5'n st\u00e5\n\u00c5 va sku man g\u00f6 d\u00e4r, jag vet ju n\u00e5n skit som g\u00e5r p\u00e5 SVT2\n\u00c5 vem sku v\u00e4l kom dit \u00e5\nKanske inse f\u00f6sst d\u00e5\nAtt det tolv \u00e5r sen det fanns n\u00e5n ti hels p\u00e5?\n\nHemma igen, hemma igen\nSi ett foto p\u00e5 en typ som man b\u00e5de \u00e4lska \u00e5 hata\nMen han va no en v\u00e4n, no va han en v\u00e4n\nEn tung f\u00f6svaspj\u00e4s idrottsf\u00f6reningen Kumraterna\n\nJa ska s\u00e4g som det e, ja to allt av han\nJag fick skejt me hans brorsa iblann\n\u00c5 nog va man stolt n\u00e4r de n\u00e5n g\u00e5ng kum fram att di vissta ens efternamn\n\u00c5 \u00e4ntligen blev man n\u00e5g\u00e5 rita svart x p\u00e5 min hand\n\u00c5 gick in ti Rewell \u00e5\n\nSen gjord han int s\u00e5 mycki mer\n\u00c5 sto o h\u00e4ngde en stund d\u00e4r \u00f6ver r\u00e4cke\nSto v\u00e4l d\u00e4r o f\u00f6rs\u00f6k \u00e5 t\u00e4nkt som Dennis Lyx\u00e9n\nS\u00e5 v\u00e4l n\u00e5n som vari n\u00e5tzi \u00e5 sen fo man hem\n\n(Hemma igen)\n\nNo va han en v\u00e4n, no va han en v\u00e4n?\nDe \u00e4r sv\u00e5rt \u00e5 s\u00e4g\nMen int tror jag vi had n\u00e5 ti klag p\u00e5\n\nCyklar \u00f6ver Pappersbron, det \u00e4r s\u00e5 f\u00f6rbannat kallt!\nM\u00e5st no ha en \u00f6l trots allt\nFar genom V\u00f6r\u00e5stan f\u00f6rbi W\u00e4rtsil\u00e4s hall\nF\u00e5 bli Ollis i alla fall\n\u00c5\u00c5vi h\u00f6rne d\u00e4r vi Sand\u00f6gatan\nHade di gl\u00f6mt ti salt\nS\u00e5 jag strittar p\u00e5 is \u00e5 asfalt", "image": "https://images.genius.com/0ebcc493ec3ee353f57fc81e09b753de.640x640x1.jpg"}], "artist": "Vasas flora och fauna"}