{"songs": [{"title": "En invasiv art", "album": "Veneziansk afton", "year": null, "lyrics": "Kampen i Helsingfors den ligger under is\nOch v\u00e5r kamp den g\u00f6r mig barnslig\nJag r\u00f6r mig int en milli f\u00f6rr\u00e4n du sladdar in med din bil\nOch s\u00e4ger sorry, det var jag som hade fel\n\nS\u00e5, sparven kom nu som f\u00f6rr\nKom, kom, ett korn att picka\nJo, sparven kom nu som f\u00f6rr\nKom, kom, ett korn att picka\nJo, n\u00e5 jo\n\nJag har ett f\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt till saker och ting\nJag kallar det Mannerheimlinjen\nJag tar int n\u00e5 kritik och jag \u00e4r sp\u00e4nd, jag \u00e4r rigid\nBrusar upp f\u00f6r minsta lilla\n\nJo, n\u00e5 nog vet jag v\u00e4l jag\nJag \u00e4r en invasiv art p\u00e5 ditt \"lande\"\nJo, n\u00e5 nog vet jag v\u00e4l jag\nJag \u00e4r en invasiv art p\u00e5 ditt \"lande\"\nOch du, du \u00e4r artig och glad\n\nJo n\u00e5 jo, n\u00e5 nog vet jag v\u00e4l jag\nJag \u00e4r en invasiv art p\u00e5 ditt \"lande\"\nJo, n\u00e5 nog vet jag v\u00e4l jag\nJag \u00e4r en invasiv art p\u00e5 ditt \"lande\"\nJo, jag \u00e4r en invasiv art\nJag \u00f6del\u00e4gger er villa\nJo, en riktigt invasiv art\nVi har alltid betett oss illa\nOch du, lite adlig och glad", "image": "https://images.genius.com/98f77b75e89f60a1dc538c87eb97c48c.640x640x1.jpg"}], "artist": "Vasas flora och fauna"}